外國假波IG

有冇人係IG search 過bettingtips.
有好多都話比30 歐就會比假波TIPS.
下下都過70倍.
有冇人試過同知佢地點WORK.